聽日入機場既手足可以留意

我覺得可以同旅客解釋
我地唔係想阻住佢係機場抗爭

只不過機場係我地唯一可以係和平安全既情況下集會
再文宣話比佢聽出面叫遊行集會叫口號會比警犬亂放TG、射殺同拉人
所以我地先會入黎機場

香港人加油
聽日見

推

推x2

推x3

推x4

推x5

推x6

推x7

推x8

推x9

推x10

幫推
——————————————
內有機場抗爭論述，策略及方案
請以機場抗爭方向作主軸

該post 以和理非手段解決
兄弟爬山 其他人有其他方式抗爭 請自行決定 會尊重及諒解 不用互相攻擊 各有各做

機場七小隊分為：星期一小隊，星期二小隊⋯⋯星期日小隊，二百萬人除365日，可以每人每日輪流五千人，不用衝禁區，全年365日申請集會
大家唔好以兩三日政府冷處理就當睇唔到成效，得兩三日當然唔會對政府有太大影響，但問題持續下去一年半載，政府無得唔處理。